武肺還未傳出中國，北韓斷絕一切來往；日本人表示歡迎支那春節遊客。

武肺還未傳出中國，北韓斷絕一切來往；日本人表示歡迎支那春節遊客。
WHO未升級做緊急狀態，台灣開始封關；日本商人好奇口罩為什麼好賣。
武漢封城，澳門趕急封關口，安倍開始計劃送住武漢既日本人返日本。
WHO提出緊急狀態，美帝拿拿臨封關，日本人開始關注旅遊收入減少。
世界各地出現口罩荒，香港人自救；日本人捐口罩比支那「姊妹城市」。
鑽石公主號船上3700人出現疫情，香港；美國；加拿大開始撤僑；日本政府表示一日只能驗300個樣本。
亞洲疫情無法控制，香港、台灣、澳門宣佈全民不準外出；日本人繼續搭鐵返工。
世界疫情無法控制，奧運因無國家願意出席而取消；日本人終於說：『老天，武肺好像真的很可怕！』
安倍：『最近好像少了中國遊客！』

抵撚死
利申：（好撚後悔）居日

金仔今次斬立決

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

其實可以離開日本返香港

BTW 香港憑咩可以笑人?

住左幾年 呢頭有家庭話返就返？
香港憑咩可以笑人？
1. 全民意識高 依家連D廢老都識撲口罩黎戴
東京大部分街頭得40%到人戴
2. 學校停課
3. 巴士CUT 路線減少多人聚集

仲有大把

咁你後悔嘛, 你梗係覺得香港好過日本架

但香港感染人數高過日本喎

香港意識高, 某程度上係經歷過SARS 唔駛聽政府講都知點做
日本無 加上日本D專家同政府話肺炎無事
你好難提高到市民意識

佢都停辦左馬拉松果D啦

同埋香港都有接受日本物資
點解係要用去笑人 話人抵死 既態度處理呢?

衰都係日本政府處理得差, 日本人無辜架喎?

日本為左搞奧運 有幾多case 唔上報冇人知
民族性駒使佢地乜都為大局著想
日本冇新聞自由 所有新聞都淨係圍住架船黎報
冇人去理下有幾個冇染病既人點惹返黎

香港政府廢 D人會有意識 會示威
日本人上網屌兩句繼續逼車返工
過左個weekend訓醒既人係多左 但係仲有一大部分人覺得係流感
覺得唔會惹到自己 唔關自己事
仲未洗講病住返工 請假係死罪呢D職場文化

好快日本人出國惹埋其他國家之後就到人講
日本人沒有一個是無辜的。jpg

sorry 打錯
冇人去理下有幾個冇染病既人點惹返黎 >>
冇人去理下有幾個冇同患者接觸過既人點惹返黎

香港人最鐘意踩香港人

同崇日撚講都哂氣

日本好意思話發達國家
衰撚過支那

如果騷擾你是我
不勝負荷
寧願斷絕來往
就這麼

日本多過香港啊

唔計鑽石公主號，少過香港

係咩？瞓咗幾耐？